其實有幾多末日撚放棄幾多賺錢機會

00 年科網爆又唔買
01 九一一又唔買
03 沙士又唔買
08 雷暴又唔買
10 歐債又唔買
16 侵侵當選又唔買
20 武肺又唔買

歷史証明：
SH 必勝！

末日撚不嬲講一套做一套

都話覺得末日，仲點會買

只限美股

但玩期權遇上沒日會爆煲

無末日撚既存在我地點贏錢

駁唔撚到

次次都係靠末日撚大平賣 先有平貨執渣